講真你有2080ti洗撚買主機咩

PC MASTER RACE

買得起2080ti 果兩三千算咩？

pc點玩p5

其實你玩咩GAME? D外掛會影響到你...

真 唔知拗黎做乜
2080ti PS4 Switch Oculus都有齊

巴打你咁引戰低質左d